四川場火有無可疑？

黑熊、棕熊通常做熊膽首選。熊貓個膽代唔代替到？

無過百人死就真係有可疑